二五仔唔肯返巴塞！日本美斯加盟皇馬

「美斯」唔肯留喺巴塞，決定加盟皇馬！講緊嘅係「日本美斯」久保建英，呢個剛滿18歲嘅日本新紮國腳，星期五(14日)確認會由FC東京轉投「銀河艦隊」！

《日刊體育》報道，目前正隨日本國家隊征戰美洲國家盃嘅久保建英，經已決定加盟皇家馬德里，簽約5年。比較吊詭嘅係，早前一日仲有消息傳出，「地上最強」巴塞隆拿正努力游說呢個出身自拉馬西亞嘅中場回巢，點知24小時都未夠，已經有消息確認佢會過檔皇馬。

其實根據現時所知，皇馬同巴塞對久保建英開出嘅某啲要求都好接近，例如佢返去西班牙嘅初期，會落去西丙先踢B隊，重新適應咗歐洲比賽氛圍，至提升上一隊。既然條件差唔多，久保建英點解選擇投效巴塞死敵呢？原來唔只因為一個錢字！

據知，巴塞可能似熟賣熟，只係開出25萬歐元(約220.8萬港元)年薪，仲要求佢踢兩年西丙先。皇馬睇嚟對久保建英有信心得多，年薪係200萬歐元(約1,766.4萬港元)，而且只需要喺西丙1年，條件差別咁大，傻嘅都識點揀。

日本傳媒對呢單新聞自然好雀躍，事關皇馬青訓隊入面，仲有一個15歲日本天才中場中井卓大，新聞媒體都期待過多幾年，呢對日本雙子星會一齊身披皇馬白色球衣，喺西甲並肩作戰，實現連《足球小將》漫畫都冇出現過嘅場面。

咪又係踢唔到正選

志偉加泰來
久保 ＋ 中井

據知，巴塞可能似熟賣熟，只係開出25萬歐元(約220.8萬港元)年薪，仲要求佢踢兩年西丙先。皇馬睇嚟對久保建英有信心得多，年薪係200萬歐元(約1,766.4萬港元)，而且只需要喺西丙1年，條件差別咁大，傻嘅都識點揀。

巴塞=港資公司 香港人老闆
皇馬=外資公司 鬼佬老闆長註歐洲總公司

係得港豬唔識簡

佢今年日職踢到識飛咁，西丙肯定夠踢有餘
但夠唔夠踢皇馬一隊就………

到時咪轉會囉 講真反正都無一隊踢
兩隊青訓系統又係top 但人工差成十倍...

日本仔無乜用 睇下honda

無所謂踢邊隊都係上唔到一隊

sorry 係後備都無
戴志偉都係踢巴塞b隊咋

我相信好多人連一場波都未睇過就話人無可能升上一隊

開始轉會時一陣姐 之後正選拎埋西甲冠軍 mvp啦
不過都希望佢踢得好 正選唔到 輪換都好

係咁不如揀隊出多d糧果隊

比你好波過美斯
都唔會上一隊
原因自己諗下啦七頭

巴塞同小花一樣咁小氣

小花我指丙朗

踢3場超過10入球10助攻

跟手就升上一隊踢西班牙打吡，3入球3助攻

講到咁勁
照計借去西甲廢隊
好過去西丙

爭十倍唔係需要考慮下話

睇到個人工我以為打多左個0

如果久保建英喺香港出世會點？

到時2個中場正選都係日本人
日本仔一定j到爆

而家應該俾連衛兵逼緊表態

小弟反而認為未必關錢事，一來佢去到La Fábrica都有比佢較早join嘅師弟接應，二來皇馬進入重組期就咩人都要試，未有常態正選意味前面有唔少機遇，仲未計佢自己都唔想重覆美斯嘅悲劇呢？

最後都係外借出去再賣比其他球隊

之前有無日本仔踢過皇馬?